呢張圖正正係講緊大陸人嘅思維

薛丁格的支那貓

Tommy d故事全部都好正
利申 有fol開

五大訴求 缺一不可

大休息日已經過了 抗爭者是時候重新上路

隻貓好快變龍虎鳳

Push

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

貓奴表示貓先係主子呢

呢個比喻唔好
因為無主人既狗, 雖然有自由, 不過只會係流浪狗, 要係垃圾筒翻垃圾食… 結局一係俾人捉去整狗肉宴，一係俾漁農處人道毀滅.

呢個都係中共唔會跪低既原因
跪左呢一次 佢國內就仆街了 日日都有暴動

有無ig/fb？

legotommyig